---
layout: post
title: "#01 Maratón Linuxero 3D: Rails Girls Venezuela"
date: 2017-12-03
categories: Podcast
youtube:
  id: uzLbOi92A7c
podcast:
  audio: https://archive.org/download/RailsGirlsVe/RailGirlsVe
tags: [audio, podcast, directo]
---
Iniciamos el directo del 3 de diciembre con Rail Girls venezuela de la mano de  Betsabeth Torres. Esta omunidad de chicas que brinda espacio para experimentar con tecnologías libres. Ayudando a reducir la brecha de mujeres en el área tecnológica.

Aquí tienes la emisión en YouTube:

{% include youtubePlayer.html %}

Y aquí el audio extraído:

{% include audioPlayer.html %}

Si quieres **contactar** con nosotros, puedes hacerlo de las siguientes formas: 
